端傳媒做緊五週年全站限時免費開放

係平時要比錢先有得睇嘅高汁媒體啊
8月3-7號，仲有一日半！！
----------------------------------------------------------------

推介呢篇，值得我地借鏡同認識

【被美國用完即棄的庫爾德人，還對西方國家有甚麼期待？】

「羅賈瓦的領導者清楚地知道美國和特朗普背叛了羅賈瓦，但是除了依賴西方國家，我們別無他法。」

那麼，他們為何還要岀來遊行？散落於四個國家的庫爾德人的獨立運動又該何去何從？......

----------------------------------------------------------------
以下補充庫爾德人面對緊咩事，睇完會有種熟悉嘅感覺，尤其15：28分開始

「當一個地方危在旦夕時，有人選擇離開。
但係對於一班庫爾德斯坦人嘅嚟講呢，佢地大部份都選擇留係自己鐘愛嘅地方。
守係前線，去為呢個地方付出。
只係為左真係見到呢一個家有獨立同自由嘅一日。」

果籽呢條片真係好高質

幫推
端係香港僅餘無幾唔做標題黨、理性深入分析既媒體，afford到既話超值得課金

推

有課開 推呀

Push

高質華文傳媒
係有時勁多錯字同繁簡轉換問題

推
高質傳媒

好似早排有promo subscript送柳爺本元朗黑夜

自推

push

大檢控，香港人所經歷的拘捕和審判｜端傳媒

香港人 不嬲都唔會比錢

cls

通常要嗌告急先肯比

哎，入面嘅留言都係大陸人為主⋯⋯香港人似乎唔鍾意睇太長嘅文章

香港行開速食文化

紅底。一看無妨。

如果因為怕紅底睇完會洗腦嘅就更加要睇

不過覺得可以交由讀者判定是否紅底
最緊要睇多d

佢啲文章一半正常一半紅
不過join佢會送wsj一年all access digital